佢依家開始對我好冷淡

我好唔開心好唔好問佢點解咁樣

同路人, 我已被開始冷淡了好幾個月, 而家係越黎越淡個隻, 淡到我開始有d 想放棄...

問黎有咩用？講唔講出口，結果都係一樣架啦

我問咗佢點解咁樣 佢話淨係順其自然
咁你順其自然咁無埋個女朋友啦

因為識左另一個囉，咁都要問

你做咗咩嚟

今日終於同佢拖左手

佢暗示我唔係佢要嘅人

可能返屋企諗過
佢都係唔係咁鍾意你掛

點解唔可以試吓

散咗同依家 都係做唔返朋友架啦

因為真係唔鍾意囉

如果真係鍾意嘅話一定會有行動/表示

我咁樣講會唔會太直接
頂住呀巴打

食枝煙定下驚先🚬

互相用手指掃大家隻手 咁有feel

會

做呢啲嘢又唔代表啲咩

都要睇返佢本身個人係點

真係好慘...點解做到咁都仲係唔代表啲咩

同路人開左個post無人理

我哋之後拖左兩次手 一次係十指緊扣 一次係突然嚇親親然後不自覺咁拖住對方尾指無名指

試吓都好 我feel到佢係猶疑

我知

每段離開都唔係突然

冷淡嘅原因好有可能因為你覺得冷淡咗
然後你冷淡佢 佢又覺得你冷淡佢
所以就完咗
揾多次先 真係唔得先算